其實頭先應該手拖手圍圈 隔開果條大陸人同內鬼

1) 示威者入面我覺得真係有鬼
手拖手圍圈隔開反正個可疑大陸人走唔到

2) 圍圈 令佢有多D空間俾記者影到 我地係無打人! 無用私刑!!

唔割係唔割
但係事後要諗有無更好ge處理手法

我之前提都有做就係一定要俾記者影相